學術題：有50kg生肉要即日處理，應該點處理好？

請出招

警已報

日本人上連登

btw
喂魚

即日做到幾多野

其實係山邊搭個大型bbq爐，烤熟係咪最快？

一餐食撚哂啦

唔連骨？

人?

日本神奈川座間市 9人被殺，屍體已冇，只有頭部

五餐

Susan

係咪牛肉先
係就打俾達叔叫佢問下史提芬周仲要唔要

做行街sales

放啲肉落你屋企個浴缸度，加水蓋過肉面，然後隊支慢煮棒落去開著佢，三日後應該食得

你條死毒撚真係好撚恐怖，又週街影人擺上網
又出埋啲咁嘅post引人注意

榨汁機

買哥士的溶曬佢

捐贈比有需要的人

支那人先會用：喂

餵

樓主覺得自己好幽默？

買王水融咗佢

比肥婆

搵人翻譯晒佢

手打做肉丸囉

不安

報警撚

50kg生肉要點樣平均分比3個小朋友

用念力分解左佢

啲小朋友幾重

煮熟派比露宿者

拎返大陸賣

呢次黨主席都有得做喇

叉燒包

客似雲來

係咪真係有必要伸住條脷

同支那人講呢批係壯陽肉

攪拌機定曹永廉定守門員？定戈小明真係快得好快？
是但一個啦

有冇睇過breaking bad？

打邊爐

Dry age

懶有趣咁，死毒撚影衰香港男人，搞到出面以為上連登就會影女咁。50kg生肉....你唔撚去日本問？

砌完再講